26 尾牌架問題

聽好多師兄講，有d 尾牌架就算改裝左都可以過到驗車。

想問下係咪其實短牌架 有燈係咪都一定比人周硬？
(睇左好多法例明白其實改過原廠野已經算犯法）

你試下咪知 唔同老師改同一份卷都可以唔同分